其實林奠媽媽同大家講左個真正春袋係邊，大家仲唔對準?

遍地開花 紅色資本
仲藍罷食?係咪需要再升級呢

佢屋企人 !